告別42年經典角色 史泰龍宣布唔再演洛奇

現年72歲的荷里活動作巨星史泰龍（Sylvester Stallone）昨晚於社交網站Instagram（Ig）上載之前拍攝新作《洛奇外傳：王者之後2》（Creed II）時的片段，並留言宣布今次將會是最後一次演拳王洛奇（Rocky Balboa）呢個角色！

他留言說：「我只想感謝過去40年將洛奇家庭帶入心中的全球所有人，能夠創造和演這個有意義的角色是我的榮幸。雖然令我心碎，但遺憾的是所有事情都一定會過去...並完結。我愛善良和慷慨的人們，最美好的事情是，洛奇永遠不會死，因為他活在你身邊...」而在片段中史泰龍表示最初以為洛奇一角會於2006年的《洛奇：拳王再臨》（Rocky Balboa）後完結，之後直到《洛奇外傳》的男星Michael B. Jordan出現令事情轉變。

洛奇是史泰龍於70年代中未紅時創作的角色，影片於76年上映時大受歡迎，並獲奧斯卡10項提名，最終獲最佳電影、導演及剪接3獎。及後《洛奇》共拍過6集及兩集外傳，合共累積票房高達57.5億港元。而史泰龍2015年亦憑洛奇一角首次獲金球獎最佳男配角。

仲做到

聽住先

你鍾意啦岳父

做咩咁叫我

Rocky
配樂即刻響起

仲有Rambo呀

應該係指creed 唔會出3

可能係creed2入面死左

Cancer

又想落街跑

creed其實好正， 有傳承，作系列終結未嘗唔好， 而且戲入面rocky都cancer, FF佢過唔到嗰關又得
反而出creed2 有意外， 又新導演， 可能要當黑歷史， 打定輸數

邊個係你老婆先？

gonna fly now

宮崎駿又退休

跑樓梯

右2

同意 creed真係好睇到不得了

真係似會交俾下一手擔大旗